[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波賭來幹什麼? (5831)

SLOW到

g蛇慢到

SLOW

Slow

下年再開？

slow

s

國安射走杜蛇個讓和

9c

終於9喇

國安miss 12m

a

嚇撚死咩 差d收少半格

嘩 神9

真係神9！！！！！！！！！！！！

客4 24 勿念

9999999999999999999999999999999

仲以為杜蛇咁癲

收檔了

12碼唔入冇人講

國安真係miss 大

屌那星

999999

易到

收錢算

有得乞錢了

垃圾國安

屌你老母 咁樣爆我8.5s

呢球入左又半個post多謝杜蛇

首爾全隊斷腳死啦

收了

9.5s咪又係要俾我

食角？

我屌
呀臨完場幾秒爆我8.5s

屌佢老母 終於贏錢

絕撚到尋日場美職又差1c

今場又係

8.5爆完即完場

收檔啦

不角

10c

邊一 隊

絕殺神9

勝利！勝利！

有個性 想派你精

支那真係仆街又打假

臨尾都要爆我8.5 屌

慢sor

dllm 咁都9c

支那

NO GOAL頂到@2.32

國安賽前高水2.45 倍2.5細無人講

Must勝 必勝

屌又俾人絕殺角

一樣 追數注..dklm

國安

2.04

多謝杜甫
追返半注先

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

國安咁都唔入

食屎啦國安12碼都唔識射

7.5 8.5

冇人想知呀

真係講經

勝利同奥斯達下盤allin 25k

勝利禁下電話skip左1分鐘開左波，

智甲輸撚晒

慘到

派我

有冇咁撚西黑

想知邊個尼 完全封鎖左

真係？有9 屌咩

買親個隊有12m都miss

1.9

賽前墨勝2:1 波膽高水無人提？

佢老母 點解唔入
搞到我半條 屍都冇

清撚晒袋，又可以瞓覺

半細全細

一齊jump

屌你個神9

8.5好撚好彩震撚哂

奧達斯全隊斷腳 10 1

賽前國安1:1仲高水 又無人提

門神！

杜蛇0155同0400仲出唔出?
琴晚miss晒

大細大冇人gun?

4-0

細唔得咪大囉

古里GOAL完 未

Dklm刷多角都唔得

報假撚

乜撚野奧達斯, 廢撚到

8.5B 9.5s 爽

首2 屌你老母

賽前諗過買唔買大佬ｂｉｌｌ ＋１ 串 墨勝
串埋有６倍
最後淆底
買左角
勸各位有心水真係多少都要買ｄ。。。

屌
3x1 多手要埋國安大

2.5/3 全格!!!

唉 穿咗北京 乜都無晒屌

d低水2.5真係唔要好過
成日卡死2球

3.5b

d 低水2.5大九成開對面

仲有冇水 好辛苦贏完又嘔返出去

我唔係要低水 小注玩下
係覺得好on9

好彩買咗大注墨勝

無10c想死

歐霸熱刺派錢?

8.5s都想臨尾爆

有大佬bill都唔識買

10.5s又輕鬆汁

晏少少睇睇

國安10c細輕鬆
狗會唔開

唔出了想訓，要睇陣先出到，比國安閪走讓和 ，今日4中2運氣都係麻麻

好彩無all in 國安

你自己話有大佬bill 就一定要買我直屌左佢客勝

點平衡心理，前日入3k推上28k

依家清撚晒袋

狗會開多日，已經去左拎錢

有冇非州手足？

on9北京

真係有機會開到咁 香港都好似開過類似

屌你老母 賭賭賭 好撚喜歡all in?
輸撚柒晒啦 屌你老母 跳樓唔得惦啦 家下仆街

屌你老母
高普 垃圾足球 唔識進攻屌你老母 有種場場都出幼齒呀笨
屌你老母
撲茅 打假足球 食撚左春藥?咁春勁?

兩隊波 加埋22個球員 就足夠害死 好撚多人 屌你老母

唉，仲俾你屌

有冇手足幫佢換張白卡

幫你打埋

有張黑卡

失控巴？

唔連銀行

想要薩布納格戴綠帽

波po靜到 比支那逼害到潛晒水

連銀行可能就唔止清晒

見到臨尾-1落飛淆症
名言真係岩
妓女都尚可信
支那真係不能信

下一架大船幾點開

當一切歸零，我呢排個倉帳面輸緊十幾萬，心理都唔好受，反而賭波快上快落輸都無乜野

-__-

想要晒三隊英超下盤

我都買左吉利隻輪

係，以前失控cut左

可以圍爐一下

我都睇好 不過等24 25 就走

4-1

杜蛇2場波都係到，，我幾萬已經好灰，好耐未試過一晚咁順，就係捱唔過2日

=_=

就黎人都癲

買近5場2.5b 全部得兩粒

今日又特價，會唔會穿20？

12點想買客又唔開盤

真係回A 唔止呢個價

屌-1啦

因為得返47日 唔貪心 有25就走

點解得返47日？

隻輪有到期日

+1？

收到

咁要走啦 我仲有102 日同佢死過

主強陣

我覺得會

2個月 夠哂 直上30蚊

搵到啲經典

尋人。 十抽一

真係想入等穿20先？每日見佢個走勢唔敢入手住

輸到傻

30我都堅走唔貪心，希望呢兩個星期提交注冊破17年蟹貨區前頂28

杜仔仲有冇心水 睇下有冇對

下場買30k就得

搵人開個外國戶口就有 一街都係

咁你等星期五就收市入

良好市民，外圍不了

睇下聽日咩料

咪撚買中概啦

如果聽日跌就入，升就自己決定，因為已經7連跌了，呢兩日開動有動作，換左ceo，Volvo 果邊又出左聲講明年第一季會重啟合併會談，言下之意即係吉利即將會完成科創板IPO 成為第一個科創板既車企。

13 係唔係到？

今晚d亞冠，公道既，+825$ 88

12:00買咩好

等下年啦依隻 不過長遠都睇好既 利申唔買港股

主?

好後悔美團100蚊就走左 隻輪賺少左10萬

你買左咩呀

半主

未買 準備買

你有耐性等完成晒合併，估值over 4000億，我就唔等啦買輪

等杜仔

香港係咪冇 銀行 買到美股

杜蛇 12點買咩

賣仔勿摸頭

點會冇

呢期有邊個大神未比人反

無水啦準備訓，睇唔到陣容，今日運麻麻，大家贏多d

用開證券行所以冇留意我都係幫家母問

比甲半大！

J好痕

剪左佢 一烏百了

一烏

花旗 hsbc 中銀都有 好似

主隊半一撚9王

碎上

紅星角B最後上樓機會

唔該曬
好滾動
為咗報答巴打我決定肉償

客啦

半客

有重心4x1

跟!

熱狗1.66都唔轉盤喺咩玩法

12. 馬會重心入球大 對賭買半細

用牛牛

對唔住唔用中國嘢

比甲大波2.5ok?

比甲2.5大

半大

LM

Q

Lm

我

1

lm

薩格勒布？

半細

細波算啦

唔早講 針

你有我有

買唔切大波點部署

半大 上呀

熱刺大波輸盤

讓球 讓球 星期四 3 墨爾本勝利 (主) 對 FC首爾 (客)
主 [0/+0.5] @ 2.04 $1160 $ 1,160.00
中左第一口 想推落去

當自己贏左推落下場

贏盤 大波至啱

頭10分鐘客唔入就可以取消關注

要等到主35分鐘後先有波入

今晚打死都唔買李城 買親都撚9我

我估半大全細

你唔買就會贏

李城對家可上樓

比甲真係垃圾波
22條友都唔知做乜9
起腳都無

賭賭賭

比甲大波24

同馬會心水唱反調就嬴

半大24

去訓算

大船觸礁

唔小心買左半大 企係ifc好凍

3/12
珀斯光輝+1.75✅✅
上海❌❌
北京 3.5b❌
勝利+0.25✅✅
勝利9.5s✅

原來墨勝晉級要打蔚山現代 東京對國安

開始着晒燈
入球細20分鐘兩球
而家買大乜柒都冇

跟實了

玩完了 吊 我大注跟你跟左

20蚊

比甲晚晚都咁撚閪

比甲又撚

半場一定會有1球
大家放心

一陣推多兩口 收晒派500

我了

跟了 中晒唔洗你派

靜到

國安針晒

中

我講比甲場波

祝贏

比甲我屌你老母

想跟推多過被派

1:0

１：０！！！！！！！！！！！！

本本!

屌，炸？

果然半主 一球撚9

1:0
又想比假希望
半大

原來要屌...先識入

快啲整多球

快1.5b

早知屌-1 真係-1驚左買win

唔好嚇我

無炸

準備1球到尾

2.5b 快手

斷命過關

熱狗細波
薩格
維也
年青人
流水細波
莫迪對家

21:00兩場仲味派

半場開2.5b ok?

On9狗會唔開A米盤

一齊屌比甲老母入多球

可以的

熱刺 x 羅馬

半大未

主快入多球

熱刺居然讓人半一

快半大

唔似

比甲半大有未？

似俾人屌打緊 買左半主同半大 望佢2:0半場

李城 一堆正選休息 一堆正選傷完復出

300上左19k 前日馬會仲有開即刻cashout
試過300上28k冇cashout又係清袋

結論就係一定要cashout

鳩篤幾條上盤過關訓先 大家贏多d

比甲半大未

300點樣上到5位數味試過

似1-0

比多粒洗死？

咪再賭啦

角細

歐霸有水未

李城 尼迪迪 佩雷拉 蘇恩祖傷完復出

布拉加100%

都係運

贏到就好

11先

屌你老母晚晚撚半大好撚好玩？

比甲快手比多粒先啦屌

即刻完啦 買咗細

係

已死啦 度下場

其實半大真係俾狗賭，成日撚

但大家都繼續買

半細全大？？

呢排少咗好多半大
日本波美職

日撚日都係比甲 屌佢老母臭閪

唔係咁都唔半大呀

半大快開
齊齊贏錢

立即冇入球
幫大家燈

今晚有冇人要羅馬

dllm on9..

時都冇補?

完了 半細又贏

叫全大

一齊

跟你果日 你7中2
其他日子唔跟 巴打都幾好成績

早兩個禮拜勁多

我嗰日都跟咗

羅馬主場咁高水

大波黨辛苦到

比甲8.5 s 3 1 300
cdrom 冇份唔使留名

原來6c

不要再說了

熱刺強陣派錢？

全攻陣

好似後備龍 take care

大船必沉

吸世界波神龍

就算後備都係joe hart

son bale 1人3粒

大波波應該冇走雞

比甲7c

7777

準備jump

信Kane 定Bale

屌你

直屌-1算
盤都唔撚買

快連轟3粒，屌你老味

熱x維拉x李城 訓醒收錢

冇king 熱刺有 7-27 兩個有加成

bale入唔到仲有兒子

兒子首名入球算

冇vardy 準備斷1

老孫無得輸呢個真，bale好鬼玻璃，正選都唔知會唔會半場就傷出

熱刺有料

熱 轉左 一球 球半

熱刺果陣想大炒?

哇 半一 變一 變 一半 c l s

又轉

準備撚 一球收工

買李城算啦 坐和望贏

霸氣杯 強陣撚狗是常識

a米 熱 紅星 大波

咁多場最信唔過係呢場

認同

除咗擔心你迪迪同埋佩雷拉再傷過 我諗都冇咩好擔心

富臨後遺症

尼

兩隊 賤種20分鐘嗰陣仲係0c
突然之間瘋狂刷

下盤好似抵玩d

李城我覺得冇問題喎

我以後會好似你個名咁㗎啦

9埋

junp

屌仲以為10抽1 咁我做咩要留名

陣間ac 角細

狗會開到d盤深到

比甲客隊極限禁屌唔入

不了

等羊巴水

熱刺串布拉

熱刺串李城串阿仙奴？

熱半大算

大波黨輸撚死

啲信心四串一加埋ac

熱刺仲出強陣爭首名？

過幾日 北倫敦打比喎

超重心

真特2.5/3s

邊隊布拉先

好
串埋利華古孫串埋拿玻里重蘇
發大財

ac冇讓波

正氣派錢波

好

未睇

不再相信阿狗了

差唔多啦
算半力出擊
又唔係全正選

咁睇好似skip好啲

我屌比甲唔係打算9c ft 下

熱狗初盤半一係咪贏硬

半1全1 賤種

針

屌你老母比甲真係史上最垃圾聯賽

打阿狗咋喎 唔係驚呀？
寧斯都勁過阿狗啦
過幾日all in熱狗都得

有冇推介

大蛇訓哂???

買咗2.5b?

daddy 屠妓專家

必殺阿狗

雲巴有冇睇岩邊場

訓左陣
啲大蛇去曬邊

AEK

布拉加 黃潛

智甲垃圾d.. d腳法

李城 半大 有無人

有無事前

屌你 比甲單刀射唔中龍 仲要空門飛機 取消關注

買咩

大蛇走哂買普通過關主客和算

歐霸

紅星半大 3.5大

半1全1

我應該唔買 今晚啲波唔係特別有感覺

係唔係又買50k?

500000000k

上盤啦 輸都抵

想要阿妓對家

落兩格盤真心痴線 黎緊仲要有北倫敦打比 宜家主場果隊仲要唔係弱旅

gun

上盤瘋

利爾 x 熱刺啦 買一線隊 死都抵

曼聯都炒過佢

比甲半全1

aek我估和
佢win其實無乜意思

比甲+1 1.5都開唔出

其實阿仙奴出硬線 唔出奇

對莊家/賭仔可能有

隊野有一半係曼連fans

上盤一支穿雲箭

李城落到1.69

係呀 我呢啲都係當佢盤咁圈
不過我歐霸最多買少少玩下算

李城 9.5s

1：1

屌你臨尾先爆

李城轉盤未

而家都入 屌你老母

Skip頂輪 一係睇唔啱一係太深
輕注兒子FG算

講真爛玻璃角大同波杜半大差不多正氣

乜撚 夾埋絕殺？

2.5s頂住

得2場想賭

4點嗰輪好似易玩啲

絕殺乜撚野

流浪驚撚狗 又係出硬

想要飛燕諾

0155難諗到仆街

黃潛副選？

熱刺半大

好嘢 又比人絕殺

李A賀大

有冇熱刺x李城上盤狂魔

寧斯主場氣溫 -3度

諗起首輪羅馬年青人開平手
一開波12m
後尾反cup

a=ake

邊個a

仆街 買飛燕手殘禁左戴拿模

戴拿模

黑到笑

買幾多

玩完

注定既

仆街

你係真個個得sir?

買撚左ac...

嘩即skip

買李城

贏喎

買咗ac米蘭 jump
我估係AEK

當唔見左350蚊算

或者有奇蹟

同路不過skip

我睇好客

飛燕入閘前飛到

針得

買錯多數中

買左客

假

原來場智甲輸到4:1

熱狗被地獄式㩒屌

跟唔切呀羊jump

買唔切 黃潛細x熱狗半大xA米角細x李城角細 希望唔好中

屌你 又係買完入黎先見到

老友岩岩開波姐

屌，同尋晚場比甲一場，90分鐘入第2粒就完場

唔記得講清楚見冇咩時間快手打咗

些路迪真係咁屎咩
受A米球半

全黑安好

千其唔好中 買咗黃潛2.5b

維拉利爾

紅星

就快安祥

一定夾撚埋

即pass

米蘭都大得唔得

熱狗上盤凍過水

冇事啦 頂住

咁到底係邊個a

今晚歐霸可否全大

Fake

AIK蘇納

熱狗已死

仆街想買戴綠帽買錯布拉加

AEK米蘭

多啦A夢

屌你老母熱狗又撚

熱狗爭啲輸

熱狗角大？

歐霸d波
哂幾十蚊穿下過關算

重注左半客

有角未

大注跟

冇場秒糕既

12場波0000000000000

紅星比角

布拉加 公道既

布拉加輕鬆

布拉加

些路迪

0-1

啱啱 當睇下波算

兩場A都入

Ac

未撚買親爆角

原來有A都買

羊巴

A羊又中

深盤撚狗夜？

2個A都有波
買錯唔緊要

李城10.5s！

紅星刷角

熱狗起過腳未？

0-2

正氣到呢

布2-0

布兩粒

布

7折收飛 賣？

布拉加半大李城呢

艾斯賓路拿
買完早D訓聽朝收錢

其實羊巴喺咪都估唔到自己咁旺

熱狗回到

布拉加傻咗？

如果比人追和再賣比你

你呢個問題不如再廢啲

何以這土地 淚再流

中撚哂伏

A米0-1

AAAA

仲要換人

波po只信木土木甫

A米大船

佢啲癲喺15分鐘4粒

買少少些ng

咁快？換邊個？

歐霸都唔識入波？
點賭

同你

深盤全skip

歐霸穿晒雅典，我屌

紅星刷角啦

A米-1.5比人屌打

買左場下盤 頂到派錢

有料到

秒GEL

熱半客

的

米蘭

0c

雙A 0-2

半大收錢

屌 a米 細波 就斷 咁樣放題

熱刺快入

試

AC!!!

兩場A

又中

收咗一注

馬會唔開a米盤,救左好多人

勁撚到

又秒收

有波入個d開哂半大

又羊

又執3皮

A字頭隊出事日

賤種賀芬甜同紅星果場100% 00

熱狗

都睇好寧斯同索爾亞fg

原來今場無 Lloris

歐霸只買大細

熱狗快撚D入

買兩注全對家
點算

熱狗一腳都冇起過 入乜撚？

aek有無可能追和

全格101100

些 主勝仲係1.69想入

黄潛2.5b慘死

有

有冇傻閪同我一齊買左英超隊半大

冇左伊巴同主教練廢到咁

其他場入波未

手多又買左李城 又要比佢撚

A米
李城
賀仔

熱個後備龍得唔得嫁

A米咩陣
比人屌到咁

熱刺今場d傳送差到呢

聽日再賭

半一1.69 開到2球以上都低水 無謂買

歐霸真係冇歐聯咁好賭

A米半主

j hart

訓陣 希望訓醒 大家一齊收錢

里爾維拉特拉快大波

低水到想喊 斷佢真係會嬲到震

下場先啦

光復香港

得三場入左波

大波過關串咗熱狗

安1-0

寧斯快啲入佢老母

條4串1，A米半場S 1.5，收撚左皮屌

A米輸兩粒反cup都係得4倍

佢曼城後都開始回塘唔fit

20分鐘就收工

賀芬甜刷角

0射cup條撚咩

今日下盤日

熱 入未

熱快入

熱狗準備輸

英超半大隊又呃錢

屌！唔係又斷呀

里爾波都未射過

4點場場深到西咁 俾你老木倒

你老母ac 4:2 ok？

届你老母角呢？

熱都係

無伊巴識鳩入波

1:2

即入

ac 1:2

Ac開大快過Aek

英超隊又撚

Cls 就黎3.5都開埋

買左熱狗李城 0射想點撚樣

有無人買咗里爾角大？

a米開大快過其他11場

賀刷角呀

一場平半都冇

里2 空難la 無角 返法甲含柒

求水 買埋訓

利爾 熱狗幾時死

後生仔咪平半

Clsv2-2

格拉 羅馬

A米2:2

2:2

知咩料啦

cls a米

些仔後防紙做

Din

nba

A米半主未

無伊巴既米蘭入鳩到4球咩

Thx

熱唔入俾人入啦

a米反Cup有幾倍

4

4/4.5s等爆

里2 角！

里爾 維拉 大波呀

賀快刷多幾隻角

愛美麗食撚屎啦 波都唔識入

痴線些路迪+1.5 0:2拎緊支gel出黎都要收返埋

我重注咗2萬角大

見李同熱真係r哂頭

買咗李城 黃潛2.5b求屌醒

英超隊食屎喇

熱狗射過波未

ac 李城 熱刺

里34567891011 未？

嘩些狗差d比人3-2 個龍做乜撚野

3.5細波 半場打爆

熱刺練緊防守

入波死熱狗，唔入就棄權啦

半場嘅半場打爆

練防守做乜 下場打阿狗都唔識攻
爭啲輸柒埋

要不是祖赫

熱狗最後一場主場對安特
依場真係鳩hea都掂

aek 1:2 危險

AEK大

里快手刷。

bale son 唔夠kane son 配合好

唔通兩場都要奇蹟翻生

開到10抽1 100

起碼唔洗睇落去
李城大波睇到完場都唔知有冇

bale老啦仲踢英超

踢法甲好過啦

里爾唔刷角

mr

屌你老母熱刺係咪玩嘢啊

布拉加頂住

大家係度話熱狗有韓仔好穩個陣 成隊一個射門都冇

又係你

唉 死熱狗

上半場當熱身 下半場會大炒456

有幾腳省中人既射門
不過個龍無撚撲過波

Cls.....無個識

David

紅星角大24

里2 角大jump

熱狗半客等死覺得一陣下半一開波就入

望一望得2隻。。 祝贏

無計，唔中都無辦法

只派CD ROM

熱狗入波未

熱狗今晚會唔會上到2賠呢

吊，熱狗玩野

好人好者買咩盤
兩場a都買撚曬
買大波咪一早收錢

買熱狗大波都係針

法甲隊好唔爭氣

AC 李城 安特 里爾快入

李城半大到 我即刻短十年命

咁我希望你長命百歲了
挽留

唉，買咩都斷

利爾唔開半大都開半主啦喂

索爾亞刷你老母咩

下半場就有啦

屌你老母臭閪李城熱刺 又輸撚哂可以訓教

黃潛同李城2.5b都唔知有冇

如果仲未戒賭一定生命注熱刺

李城 賀 6軍 快大

里爾食屎啦

歐霸成日爆冷好癲

熱狗半大呀

跟香討果個人買？

係 試下

死熱狗入一球都好呀

真 刷黎做咩 都出局

睇嚟今晚係細波黨天下

熱狗已針

9.5s?

賀繼續刷

FS

01

Freestyle

寧斯goal

我都跟咗

維拉利爾

紅星

維拉唔好冰角OK？

屌你老母冚家剷熱刺

收晒

熱刺大波有希望?

輸9埋

熱狗讓人球半 笑死人咩

李城入一球 我短5年命

輸埋

熱狗入多球呀

全中..

仆街熱狗又輸

熱狗打假賺錢

屌你老母熱刺

不如比埋索爾亞入

祖赫特落地慢到

大波節奏
守你老母咩熱狗
反cup la

有，係寧斯身上

企左係7仔等緊你

bale躝啦死廢老

son斷腳啦

我熱1:0

熱刺報數區

$200

賀半場刷多3隻

半大呀死熱狗

熱狗有冇奇蹟半大

10000

500

熱點都出線?

1k

信我一刺。。。

200

係咪報數去ifc

維拉利爾

紅星

角球雨OK？

寧斯入多佢一球

又收

追咩好

熱狗12m

熱狗12碼
半大gel

12m...

熱12m

熱12m！

奇蹟半大呀死熱狗

半大只要1分鐘

半大只需

好日唔買李城 黄潛 一買就冇入球

熱快cup

得蛇

熱狗goallll

aek生性好無

真奇蹟半大 救返好多ching

奇蹟呀 李城仆街死啦

寧斯鍾意用手踢波?

唔使跳住追和左

1:1！！！

我買半客

半場完前半大
熱狗下半場入多兩球ok?

奇蹟半大

你就死

同路...諗住唔會半大

隊索爾亞咩事係咁刷

維拉利爾

紅星

下半場刷角

大波咸唔大波仲有咩意義
全隊空難啦

我轟左

禁少左個0

維拉廢到

今個星期都未贏過

本身睇好布拉加同布拉格 全部冇買到

Skip 到熱 買左李城都係等死

金卡大戶

叫完半大叫角大
死熱狗9.5大呀

布拉加買埋你個份

大細大細大細...

沙蛇 有無水

今晚上盤全部針哂

AZ

杜蛇有冇出

戴拿模成個半場0射門 突然0-1

飛燕俾人絕殺

斷里爾 維拉大波

布拉加其實最應該買 人腳齊往跡好 加上AEK主場踢勁廢 唔明點解自己冇買到

好似冇

頂多半場派錢 俾次機會老細

MG....

我最近買平半受讓 幾乎味試過全格

都話中㗎啦

今次喺意外

黃潛對家 我估！

點解唔全部開角球，開D唔開D咁

拿玻里有老馬保佑住

屌你老母三場都半和

李城對家fg

過到10 1 100

杜蛇話今日運氣唔好，冇出夜晚

李城分分鐘無波入

A

Ok

其實master G 係買左飛燕定客？

全上盤

終極上極狂魔

阿妓個陣

五百蚊博下姐
唔中咪算

佢聲稱揀錯 買咗客

安特要大波

呢個陣你會覺得有信心過正選

爆角未

聽到阿妓已經覺得好無信心

冇個似樣喎

，

上盤俾狗買

李城肯入一球比我補飛未

熱刺
安特

a米！！！！！

A米強開

Cup埋ac

李城入未

993

994

賀芬咸刷角呀

10001

得

1001